有冇巴絲打過年食瓜子食上癮

瓜子真係好頂癮去親戚屋企又食 自己屋企又食 出街都食埋一份